poly手足聽住 唔好跟曾鈺成出去

佢係可以保你安全出去only
But會比狗拉！！

推

出面咁多人為咁救你地比人拉
行出去自首點對得住佢地

更正 狗仲喺出面射緊